[純粹想問]其實青政係咪放棄左上訴?

因為之前佢地唔係話短期內會公佈上唔上訴既...係咪我跟甩左?定佢地真係無講?

純粹想問

佢地有公開講話唔上訴?定純粹大家覺得佢唔上

真係咩POST都見到你

咁睇黎佢地真係無講?

我覺得呢個post算時事多過政事

其實我都覺... admin我唔係青政打手黎...

其實d post跌落政事台真係無人會睇..我正經問題黎...

其實好似真係放棄左
我見好似無左眾籌個page

下....
不過其實都岩既,勝算都唔高
但係咪即係等於青政滅左黨?

其實你見梁游兩人最近都好似無左影咁就知青政已經名存實亡

不過知道年宵佢地會繼續搞

佢地搞年宵呢類野蘋果好似賣過...不過其實我覺得佢地應該係年宵到搵唔到好多錢

係 不過sell下本土特色野都好既

唉而家感覺上成個本土派好似得番民族黨同熱狗咁,有d sad

其實本民前都做緊野既
不過就唔會比人知道住

係咪有內幕haha... 不過因為本民前企企街站都俾班廢老屌,感覺好難做到d大野咁解

個次係因為街站多數都係女義工
咁唔夠人手下就唯有撤退

唉,其實個頭多廢老同低下階層比較多,你地去個到的確有d risk既,辛苦你地啦

回水？不了

我諗會既

我都係打聽返黎姐
為左宣揚本土理念 咩都要做架啦

不過其實本民前要做野真係好難
因為政府係已經當左佢地係頭號敵人咁濟
唔似得熱狗咁可以光明正大咁做野都唔驚
所以其實佢地係到做緊野都無乜人知同唔想比人知

唉本土條路真係愈黎愈難行
當初我以為補選呢件事令本土派冒起,本土派會慢慢做大
但而家見到咁既狀況真係有d灰
希望本民前頂得住啦

我都希望可以有更多新既本土組織可以出嚟
黎黎去去得幾個本土組織真係唔夠
多幾個新既組織出嚟嚇下政府都好呀

其實當年選區議會高登個邊唔係起左幾個架咩?定我記錯